<form>
	<p>
		<span color="header" font="header">Bank-Zugänge</span>
	</p>

  <p>
    In dieser Liste sehen Sie Ihre bisher eingerichteten Bank-Zugänge.
  </p>
  	
	<p>
	  Klicken Sie auf <b>Neuer Bank-Zugang...</b>, um eine neue PIN/TAN-
	  oder Kartenleser-Konfiguration anzulegen oder eine Schlüsseldatei zu erstellen bzw. zu importieren.
	</p>
</form>
